林鄭： 警方做嘅嘢絕對正確

完全撤回！釋放義士！

咁你有撚緊

正佢老母, 放人呀

克制 痴撚左線？
打記者同市民係使命

正確？
正你老母

由執法人員決定
警務署有指引

交返個波比盧蛇

拯救義士

我屌你老母呀
天公地義 理所當然？？？

616 清算警隊運動

暴長都唔敢講絕對正確, 林奠好野

義士在何方

有冇呢一句嘅GIF？

打人都正確

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

記你老母係正確
撕女示威者衫係正確
叫耶穌落黎係正確

天經地義

天公地道

未檢討未調查就一定啱，呢樣係公安先會咁

天公地道！？

殺人放火金腰帶

天經地義 絕對正確

佢自己講 天公地義

難聽過粗口

可唔可以做呢一句嘅GIF？
可唔可以做呢一句嘅GIF？
可唔可以做呢一句嘅GIF？
可唔可以做呢一句嘅GIF？

dklm!! 777落台, 收回「暴動」一說，嚴懲黑警，落實真普選!!!

啊，佢仆街啦原本龜縮唔出聲咪好囉，而家講多錯多又加啲火水落堆火度

天公地義

一唔跟稿就出事

佢地落地獄啦

林鄭已經痴咗線喇

我天你老母！

咁佢作為主人點都要保護下啲狗仔嘅

我哋唯有繼續喺網上發揚警察嘅威水史
全面起底

食屎啦

又助攻聽日

聽日見

春風滿面咁樣喎

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

黑警 一定要清算 發夢聽日見

屌你老母呀我！死八婆死全家啦

屌你老母林鄭仆街

痴線

理所當然 天經地義

正你老母確

既然佢唔肯認錯， 唯有我地自己彰顯公義。
1. 16/6 要改/加入主題， 平反暴動， 警隊做錯
2. 杯葛/起底/公審警犬行動要繼續， 甚至加強

濫用暴力打完人， 指住受害者話佢錯， 然後叫大家冷靜。

咁撚着數？ 我屌你老母阿

正你老母

叫耶穌落黎, 天經地義, 理所當然

屌你老母

上街天經地義, 理所當然

林奠繼續助攻

睇下幾時政府比人圍到癱瘓埋

警你老母

佢真係嫌唔撚夠多人

屌 懷疑佢想啲民憤轉哂落警隊到 用字咁撚極端

又激嬲所有人
你班仆街黑警等被清算啦

一日唔解決今次事件既問題，都唔比佢做其他野，唔批非緊急既款項比佢做野

果個唔係你個仔呀嘛
屌你老味陷家產

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

一定要做

理所當然，天經地義

負皮！

放人啊 你老母

你班黑警以後唔好去thisav

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

有可能

班黑警一地清算下 唔係真係無撚曬天理

佢係咪要搞到天火焚城

班勇派收一收先, 唔好中777激進法

理所當然: 合乎情理的，不容懷疑
天經地義: 天地間歷久不變的常道。不容置疑

Say Hi to Freedom
自由Hi

當然出啦，只接受撤回

我贊成同意警方做法

林鄭： 警方做嘅嘢絕對正確, 盧偉聰處長到你解釋下警方嘅決定

仆街啦，full gear 爆人頭

警方做嘢 = 天地間歷久不變的常道

絕對正確？點對得住勇武派？

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

你哋冇做錯到

全部有份開槍既送去斷頭台!!

死臭仆街柒婆！

Gllm!!!!

柒婆似潑火多啲

集結連登力量，尋找潘生潘太

on9

正你老母 死賤雞

人話係難學既 我都無期望過畜牲會有一日學得識

屌你老母柒婆

睇佢咀臉都知唔會認錯架啦

呢條八婆絕對會比西方制裁

一副你咬我食呀
:你搞左咁多野 會唔會落台
柒婆： 我做左40年僕，黎緊我都繼續以做公僕為榮

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

有無人發夢識佢 起咗佢資料未？

心寒，成班心理變態

有哂條例指明唔可以射頭，警犬照喵住射
嘩屌你母林莫月蛾今撚樣叫正確?

而家星期六等佢哋開口，叫佛祖落嚟啊

歷史書教我只有皇帝做野係絕對正確

因為佢地會話錯既係世界唔係我

所以和平人士做嘅野係絕對錯誤？

其實有部份人可能唔係真係咁抗拒修例
而係睇唔過眼班狗的行為先走出黎
而家班狗的行為得到特首認可
係咪真係厭人少？

低級黑

佢有得話唔啱
個order佢落㗎嘛